輪迴上有良知善良既人有更大機率投生於好環境

你仔細辯别內心，係長期陰暗，諗住人地點死踩住黎你自己就可以上位得到更大的利益。

定係光明美好，有慈悲善良之心，能為公義發聲，行動，能愛護幼小。

善人可以升天享福係古今主流宗教都共同宣說既一個道理。

勿謂今日之苦係苦，就算係被虐打痛苦致死，係輪迴路上都只係電光火石之一瞬都及不上。
彷如一夢。

當然能盡孝道是更好的選擇，故盡量保存自己，不要送頭，用更好的方法去辦事。

tui

關咩事，因為日本兵上一世殺左人，所以李鳳儀就要死

咁香港人上世一定係黑警

誰知下一世一定輪迴做人？

如果係其他（如昆蟲），
怎定善惡？

邏輯上無法自圓其說,bye

你講既呢D野根本冇人證實到

所以惡人壞人會繼續壞同埋惡落去

佢地唔會為左下一世呢D虛無飄渺既野

而放棄眼前垂手可得既利益

假設黑警打死左你老婆

所以你去打死返黑警

咁你覺得

你定係黑警會下世做隻狗 / 做人但喺支那山區出世

有錢先算啦 dude

潛撚咗水

黑警可能落地獄

咁你都殺左生，又點計